（有圖）比大家睇下大陸既封鎖清息有幾癲

入去入面條link
唔洗睇code 拉落小小睇果堆中文字
某個香港網站禁哂呢堆中文字既keyword廣告/搜尋結果

大陸到底睇緊D咩消息

推

咁撚癡線

衝衝仔

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

😂

你封鎖到咁
維尼熊你有咩感受？

漏左圖
如果搵到禁字會咁樣

林鄭好打得

連底色都要紅

班同志又話如果想睇根本乜都睇到嘅？

因為係佢地眼中乜都睇到係唔包括執鎖左既消息

封鎖左*

大陸有言論自由

邊個香港網站?

講左會自爆

來來去去都係果幾個
不過呢個係香港就冷門D既.....
有心想知既 試試下就知係邊個

CLS

但係你上面F12個log入面好似已經有關鍵字...

係呀 咁佢咪block

佢地唔睇籃球我地就偏要打籃球

籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

長撚到呢